黃背心裝修巴黎中銀！

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

邊個話connect其他示威者無用，宜家呢個世界咩都講globalisation

Push

唔敢埋土嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

國際開花
海外中銀 華為雖遠必誅

外國唔使真裝修住，始終係犯法同人地地頭，
畫下畫等啲鬼佬睇下就得

國際開花

塗吓鴉等變藝術館

琴日咪講緊 有冇咁撚慢

突發 巴黎中銀遭裝修

search下先

法會佬

BURN！！！！！！

求裝修片段